聯合醫院末期病患女病人膠袋套頭不治！

安樂死是人權

啱…
真係好可悲